====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certains pays voisins ont mis en œuvre des politiques publiques très contraignantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

